有無人做銀行P Loan

如何借到最大額、最長還款期&最平息？

假設TU正常，以前淨係借過稅貸，還款同卡數都準時，從來沒有overdue，無供樓，無其他債務，每月卡數約4000，有入息證明，月入45K

請出招

大貓

tax loan